我知手足都好忙，但係...

柒警單嘢法庭判決係咪已經final?
我地係咪已經無計？
眼白白睇住七狗減刑嘅減刑，得直嘅得直？

咁可以點呢？

律政司唔上訴都無計